%\chapter{Prevalência de Avaliação Presencial (EAD)}
%\label{chap:presencial}
%
%O art. 4, inciso II, do Decreto 5.622/2005, estabelece a prevalência da 
%avaliação presencial em cursos de Educação a Distância (EDA).
%Dada a extensão e abrangência da citada lei, apenas o artigo em
%questão será reproduzido na Seção \ref{sec:decreto5622}.
%
%\section{Decreto 5.622/2005}
%\label{sec:decreto5622}
%
%\input{comuns/decreto5622}
